分手三個月後感

同你分咗手之後
我以為做錯嗰個係我
我好內疚 以為係我嘅脾氣性格令到你覺得辛苦
我好傻 我以為我哋仲有機會一齊返
所以我留咗好多條後路俾你搵我
但係我慢慢開始發覺 原來錯嗰個唔係我
一直俾人束縛緊嗰個係我
而家我真係開心左好多
冇以前咁攰
朋友都話我越嚟越好 成個人唔同晒
但我見到你

仲成個on9仔咁 我真係唔知笑你on9好
定係喊自己同過on9仔拍拖好
最後都會講句

屌你老母繼續同你班ive仔挽啦
祝我早日搵到好歸宿

挽你老母拉

怨婦唔使理
下一位

做到好

諗返起自己同嗰過垃圾人一齊真係好嬲

我都想祝佢條新女好運

陣mk味隔住個mon都聞到